Train:
 Question 0: 

➉ ➉ ➉
➊ ➉ ➉
➉ ➉ ➉

 Answer 0:

➋ ➉ ➉
➉ ➉ ➉
➉ ➉ ➉

 Question 1: 

➉ ➊ ➉
➊ ➉ ➉
➉ ➉ ➉

 Answer 1:

➋ ➋ ➉
➉ ➉ ➉
➉ ➉ ➉

 Question 2: 

➉ ➉ ➊
➉ ➉ ➉
➊ ➉ ➉

 Answer 2:

➋ ➋ ➉
➉ ➉ ➉
➉ ➉ ➉

 Question 3: 

➉ ➊ ➉
➉ ➉ ➊
➉ ➉ ➉

 Answer 3:

➋ ➋ ➉
➉ ➉ ➉
➉ ➉ ➉

 Question 4: 

➉ ➉ ➊
➉ ➉ ➉
➉ ➉ ➉

 Answer 4:

➋ ➉ ➉
➉ ➉ ➉
➉ ➉ ➉

 Question 5: 

➊ ➊ ➉
➉ ➉ ➉
➊ ➉ ➉

 Answer 5:

➋ ➋ ➋
➉ ➉ ➉
➉ ➉ ➉

 Question 6: 

➉ ➊ ➉
➊ ➊ ➉
➉ ➉ ➉

 Answer 6:

➋ ➋ ➋
➉ ➉ ➉
➉ ➉ ➉

 Question 7: 

➊ ➊ ➉
➉ ➉ ➉
➊ ➉ ➊

 Answer 7:

➋ ➋ ➋
➉ ➋ ➉
➉ ➉ ➉

 Question 8: 

➉ ➊ ➉
➊ ➊ ➉
➊ ➉ ➉

 Answer 8:

➋ ➋ ➋
➉ ➋ ➉
➉ ➉ ➉

 Question 9: 

➊ ➉ ➉
➉ ➉ ➊
➉ ➊ ➊

 Answer 9:

➋ ➋ ➋
➉ ➋ ➉
➉ ➉ ➉

Test:
 Question: 

➉ ➊ ➉
➉ ➉ ➉
➉ ➊ ➉

 Question: 

➉ ➊ ➉
➉ ➊ ➊
➊ ➉ ➉

